是日午餐 香菇肉餅強飯

$39

啲飯咁少

擺到咁靚

都夠食既
但送肉餅一定唔夠

Loco moco